[認真]其實遊行一多人就上唔到網update唔到情況

不如出去之前大家統一安裝一個可以唔駛透過上網都用到既通信app?

始終掌握附近情況係好緊要
因為真係出到去果陣，東邊唔知西邊發生咩事

唔好用LTE，淨用3G就上到，但慢啲

個個轉去3g果陣 3g咪用唔到

我完全係load唔到任何要用data既野 包括我身邊大部分人都係咁 hang哂機

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

firechat?用藍芽

認真
去到唔好睇IG,youtube,snapchat 都盡量避免
更加唔好打卡｡
多人一齊做會搶曬個bandwidth

點都要有人留守係討論區度update最新消息

用緊wifi,想問有無人用smartone完全上唔到網?

啱呀！咁你呢個時候轉返LTE就上到了